想象唔到D 古人生活係點過

又冇LOL打，又冇toyz 睇，真係唔怪得個個都4,50歲就死

因為佢地唔識落source尊重人

CHING你因乜解究貢嬲，睇我幫唔幫到你

[劇情紀錄片]Mars 火星時代

Alex做咩唔落source

但係有得叫雞又休閒 日日吟兩句詩飲幾壺酒就過到日子 班友過四五十年仲開心過我地過八九十年

上面位巴打，唔緊要啦，依啲topic纏繞住無終結之日亦無最終答案

Ching狙擊高手

既然巴打都咁講
我都係返去打lol算

咁arm放假姐

手足咁快收手 失望

無睇過笑波子唔好話自己係00後

淨係share我個post係個爐度負評又唔留然

所以先成日打黎打去，有大J後世界少左好多戰爭

大翻譯家

失望+1

留左然啦 整係屌樓豬有無理我感受

冇睇過大J 既90後無可避免成為左呢個時代最垃圾既生物

你有撚

手足不如驗下眼

手足屌人擲地有聲，都唔敢駁了

會員AlexHello比人屌足成個post都仲死撐

屌你老母你邊撚度有講過野

我又無扑你

屌 得撚閒入你個post咩 有個幾十條友屌緊既post唔入 自己開新post做糾察 做乜鳩

日出而作 日落而息

唔蒲架?

屌你都唔知邊撚個要驗眼

羨慕古人唔洗開夜

我又無逼你入
係你自己quote我黎覆

冇LOL打既生活不敢苟同

ching ho ball

鬼知你咁小事都咁上心開左個post咩 仲要自己推

屌你真係好撚鐘意柒左唔認
仲要無啦啦反屌人扮大袋

認同，上面果位手足真係唔講理

佢為人民服務你識咩

我要無特登追住你黎屌
又無寫錯字
自己柒左都算仲要發爛渣

玩緊光頭仔都專登掛機出黎追POST

Ching ho ball

無錯

開個post都要國家大事審查先得
P字頭果位手足一日都唔知要交幾多張form先開到post

唔係掛 講左兩句話我屌你扮大袋

咁都叫無追住黎屌...典同你挽

古時叫雞係好撚貴

Agger chink

我追住樓主黎咬姐
都無攻擊果位海手足
佢自己無啦啦柒左發爛渣

根本LOL係史上最偉大既發明